民建聯貼通告：華富村出現可疑人物

禮義廉出親通告都柒過人

右上角果三個好可疑

兩名中國籍男子及一名雙程證女子涉嫌賣淫嫖娼

黃才立輸俾柴仔幾屆都仲未肯走